點解多數人用右手做主力手？

左手唔好？

天生啊屌，我想架咩

因為左手只是輔助

左撓嘅個留名

男左女右

右手唔好?